生過石頭暗瘡入一入嚟

話說之前我塊面生咗一粒石頭瘡
咁我就用暗瘡膏啦 基本上依家已經唔痛唔腫
但係就有一粒紅色嘅肉粒 想問下係咪未清得哂啲血水 (其實之前我已經用暗瘡針放過一次血)

大家知唔知點解決呢？

補充下: 粒野已經有2個月 而且有用美白產品 但都無咩用咁

用美白產品 粒瘡仲衰
搽暗瘡膏實際啲

但依家粒瘡已經謝咗啦 係咪都要繼續用暗瘡膏？

影黎睇吓
(出左廿年暗瘡)

異變成粉瘤
睇皮膚科醫生啦

唔係掛？

其實就係一粒紅點

我隻腳都有一粒腫左咁唔痛
之前毛囊發過炎就整唔走
有無得整走佢

我都想知呀 其實我有諗過睇醫生

睇普通科？

睇皮膚科呀 好似更加專業
呢位巴打好多暗瘡？

我無暗瘡
我粒野係喺隻腳度

去美容院幫你擠走

中醫美容師教 用雞蛋碌粒瘡 同散瘀既原理差不多 令到粒野完全成熟有朧頭或者散血

可能變粉瘤 成日會復